‎[扮工動物園] 默默靜候就此空等怎碰上福氣之星期三

早呀

早

咁早冇人呀

我同你 10頁

早啊
cake哥 樹哥

院友們早

食緊早餐

鯨b~~~

杯仔

請咗假啊
去緊睇醫生

放假都咁早?

無事嘛....

我又要

你又知人地放假ga

得1粒燒賣同1條腸粉
你揀一樣

why not both

佢琴日咪講咗囉

你都唔理我講乜嘅

冇問題

7AKE

餃餃

杯哥

Joson

樹清

JO

鮑姐保重啊

佢地既關係

因為我要食

雙劍

喺診所等緊喇
早啲睇完瞓全日嘛

Sor 我錯～

格足10頁

皮膚敏感
仲有啲喉嚨痛

我有關心你架

食埋早餐食藥訓啦

早晨
鼻塞訓唔到好頭重重

好嚴重 洗唔洗俾2日你抖下

快啲好返啊

主要係敏感先睇啫
感冒唔算嚴重

我其實麻麻地腸粉 但我已經食咗2串燒賣

會唔會阻你哋二人世界

加埋你 三劍俠

唔會

喉嚨痛唱歌先sexy

多野做啊

先要射波

殊 有啲野唔好講咁大聲

鯨B一齊

都話留番你兩個自己唱咁好無

不要去羨慕 不要去妒忌
真的不想得到這福氣

小妹好員工黎
聽日返工喇

讚你sexy又嬲

我食豬肉燒賣 唔同

好員工先要休息足夠再做過

鯨b~啪啪啪

唔好

邊忽似讚緊我

點解係 嘅

有錢

咁我要你粒燒賣

早呀~

趁唔嚴重快啲清左佢

美麗過的結局 美麗在回味
舊相片 曾一起 還有你

sexy wo~

跪拜每一位

燒賣好似好高卡路里

食粒燒賣都有錢
btw~我已經食曬

係

who fucking care

ME!!!

喵

喵喵

平時好少食燒賣:

喵喵喵

汪

所以咪睇緊醫生

見到公主要請安

日日食

ROAR
喵

加辣油

吽

小貓
好耐冇見

咁平身啦

吱吱

我食開嗰間啲辣油有渣

謝

J杯

再跪

喵
年尾好q忙呀
喵

千歲千歲千千歲

萬歲萬歲萬萬歲

識食一定連渣食

SI SI

你識啲嘢

緊係

係嘅

動物們早
終於得閒蒲返頭

門姐

杯杯

腦細入晒去開會
喵

休息多d啊

冇王管

蟲蟲真係有米

早晨呀各位

就lunch 唔早啦

訓到啱啱

各位我有感情問題想請教大家
到底點樣可以成功溝到一個毒撚？

打大佬

我認真問架

有幾毒?

而家咩地步

鍾意係屋企打機，有女仔既地方未必會出黎

朋友都未稱得上，見過幾次

咁你半身同佢關係如何

前面無乜問題
後面如果唔熟 我都唔會出
咁唔係好毒啫

冇 諗唔到話題同佢傾

咁你有無打機

因為係朋友介紹，我問我朋友佢係點，我朋友話佢係毒撚，真正嘅毒撚，女性絕緣體

成人台黎嘅喂

有諗過打下佢玩緊個隻game

上半身定下本身

真毒定偽毒

打錯字又唔得
改返啱喇
係要quote個錯嘅

真毒，未拍過拖好似

咁解諗住追佢?

gay test result?

你成功溝左我先
自然你會知道點樣溝毒撚
到時你再飛左我

真窮絲

有無傾開話題？

計都無點傾過就鐘意咗

咁你對佢點先

打機，問佢買左 mhw 未

一齊笑下開心下啫
我都成日打錯字啦

佢玩緊咩game

咁解？

唔係咁大鑊啊？

草食男？

有無 j開乜動漫乜cosplayer

真人有傾計，但係去到WhatsApp就冇乜嘢傾咁

邊個飛邊個都言之過早

4個字, 投其所好

玩佢隻game 叫佢教你玩

飯爸識D 野

咁你都有同佢約出街
咁你地出街個陣...你有咩感覺

唔係，冇私底下傾計，大班朋友傾計都有既，同埋因為我好鍾意啲專注嘅男人，即使佢係專注打機我都覺得好正 好撚正呀屌

鬼禽之教室

我冇問到啊，突然之間問好似好古怪咁

佢好打機，睇黎要買部PS4先得

連對異性都無興趣好難攪

勞斯萊斯

馬會出面啲啊叔

佢玩咩類型game

通常出街都係一大班人出，佢對我好正常，我自己小鹿亂撞

無玩pc game?

7 CAKE 夠10頁 唔洗HEHE啦

唔會咁大鑊啊 仲有佢好似好打拳

屌

面對面啦，有身體接觸好緊要

早晨，遲來的

有無單獨出過..

咁佢邊算毒撚

買一隻手制，上去佢度打啦

我試過同佢近少少接觸，佢係會彈開嘅

唔熟..我都會彈

男人同男人肉體互相衝擊既活動

冇啦 WhatsApp佢都冇計傾，點會肯單獨出嚟

m記都無早餐賣啦

打拳就唔係毒撚咩？

你咪問佢乜事彈開

攪攪先

唔會毒囉

屌你飯巴，點上呀大佬

我問唔出

打錯字，想打攬攬

捉住佢隻手問佢做乜彈開

CAKE哥要搞左先熟

咁約左單獨出去先啦

要唔要動作指導

打咩game, 可以問下佢
叫佢買overcooked 一齊玩

應該要點？

打咗機先好啲喎

多D eye contact?

搞到好似真係基咁

真正毒..應該咩活動都唔JOIN

打拳, 痛撚
我只係諗到彭宇晏

overcooked一啲都唔indie 會打到燥底

2樣都可以一齊做

又要洗錢

毒撚

班友打到屌黎屌去

一定勁講粗口

咁....出街睇戲

未到嗰個地步 你點甩佢都唔會有反應..

平時一大班人去玩，同佢都會有eye contact，但你會feel到佢真係當你正常人

等我求下我細佬陪我玩先

你們開始搞事了

所以咪問 佢有無玩pc game

專業意見就係咁樣得黎
多方面思考 多方面實施

咁我又唔知，我朋友話對女性佢係超毒

我覺得佢麻麻

咁仲溝乜撚
直接上啦
勇敢d, 佢唔主動你又唔主動
真係同一張床都唔會有事發生

會引致姐弟關係破裂

好似打assassin's creed

我識幾個player都得咁

明明係indie game 但係就玩到個腦好攰

屌, 枝烏龍茶要幾錢
買枝比你啦

上次玩㩒爛咗個手掣 之後就冇再玩

真.毒撚

steam 既?磨時間好唔好

咁你主動D啦
平時搵多D佢

打機都好，可以訓練個腦

真毒here

細佬: 家姐 你咁蠢架

單機game喎..你買咗都無用啦

又係嘅

單拖約出嚟打機囉

一講完就打錯字

係 睇人玩都好開心

朋友應該唔會呃我嘅 除非佢呃埋我朋友

ac可以一齊打嫁

叫佢帶你升LV

上去邊呀

咁chok下佢睇下佢對你咩感覺先啦

細佬: 家姐你快撚d得唔得, 無肉啦屌你, 打老鼠啦掛撚住望

上係叫你去
唔係叫你真係上佢

其實係咩game黎，巴打可否過我兩招

你一講LV

unity?單機都無雙 洗鬼multiplay

咁都毒?!
同佢講下歷史啦

細佬: 妖你咁慢 唔同你玩啦

我又怕煩到佢，我自己都矛盾

去馬呀, 你估上床咩
主動溝佢呀

咁有人一齊玩我唔介意

chok 下佢實high 架喎
鯨b 你咁進取既原來

真LV

LEVEL OK ?

碟又唔撚洗 渣架

哎屌我真係, 都唔知邊撚個係毒

一條友9跳, 9打, 9過關

我係真毒
都睇唔過眼

可以點chok呢？直接問好似好古怪咁

assassin's creed?

講歷史仲唔係毒撚

傾下計姐...
都要岩傾先發展到落去

咁咪要上屋企打囉

講AC歷史

不如你問佢有冇game好介紹啦 一陣佢唔鍾意玩ac你又坐係到

得~以後唔煮野你食 你自己煮

因為佢好靦腆，又好專注做自己嘅嘢，就覺得好吸引

睇你形容佢唔毒啵

有冇玩origins

點會直接問啊
表白咩

前個幾代都係當無雙咁玩..

問都唔同表白 我屌 仲有唔洗咁直接既

其實約出街..無咩問題
你又唔係未見過佢

aggre

我要做海賊王

到底可唔可以一齊打㗎

講下政治講下歷史佢都OK ,但係無啦啦係WhatsApp咁問佢會唔會有好古怪

其實AC其實好快打爆 你問下佢一隻玩乜仲好

睇戲好貴喎

+1+1

點樣主動溝，我好怕會俾佢感覺煩

去網吧打PUBG啦

發爛咋

佢鍾意呀，佢打到入晒迷，之後唔同我哋去玩

之前有一集得
最新嗰集好似唔得

屌睇戲都貴
你含啦

唔係跟steam嫁咩

可能佢鐘意比人煩
你煩左佢先啦

我冇乜呢方面經驗，真係唔識

咁想點
WHATAPPS又唔得

邊隻?

pc 我唔知
我只知ps4 無我屌佢老母

睇最普通2d好無…

得罪煮飯個個...傻的嗎

成日爆ser 又lag 不過真係幾好玩

就算做朋友
都可以Msg 傾下計...

其實都貴

早場囉....

佢係對女性方面好毒

無經驗幫你唔到

好撚好玩, 我好羨慕

我份人好直接

你又無講....

但約出街唔知去邊咁

食下飯囉

咩係PUBG？

乜都驚點追佢啫

所以叫你睇戲
食多餐飯. 咁咪得囉...

好搏喎

搵啲要出街玩嘅GAME囉

我無話睇戲貴呀

請善用孤狗

assassin's creed

屌你含啦
又要馬兒好又要馬兒不吃草

其實你係咪無打開機？
你Target玩唔玩indie嘢架

無你地咁有錢

咁你又講得啱

而家興vr..

太鼓之達人

whatapps傾得岩..
先約出黎睇戲..
可能到時佢約你呢

ac無計啦

可能你追完第2日飛左佢呢

做咩姐，唔好嬲，我即煩佢

睇2d又有錢
你禮拜5個lunch

我錯囉

其實我係冇打開，上次㩒爛左個手制都係朋友既

重點..都唔係睇戲..
出下街姐....

咁我都係玩下啫

啪啪機

咁你地去邊到打架？party room?

唔會既應該，如果唔啱就唔會一齊啦，而家都係單方面被吸引，可能熟左又唔係咁

朋友屋企打

我俾夠50 支津路俾你 我要部 airport 算

我記得!!!!
130 perｏｎｅ

貴過場戲

即係咁
對手係毒撚, 你要預左你要主動d
打機你唔識ok唔緊要
咁咪由其他方面入手
煩下佢, 約下佢, 得閒就message 佢, 明想食左佢
溝毒撚係咁架啦
再唔係你比佢contact我
我幫你同佢講

約出來行下睇戲食飯仲實際啦

星期五個餐我都無得話事

咁睇早場

有錢人先會禮拜5晚囉

到溝到時，拍拖活動係打機你接唔接受到先

多謝你呀虎巴

我諗同佢WHATSAPP下先

我睇套戲比較特別 得五場咋
全部夜晚 晚晚價錢一樣架

16格

我OK架，我自己做自己野就得，如果隻GAME我都鍾意可以一齊打

盒黎架咋

虎哥: 不如你教我打拳

原來係爭仔

av黎架 得夜晚？

我睇親都係早場....8點幾9點果隻

得啦得啦
知你有錢

你玩8格 我玩8格

原來

盒都咁貴

whatsapp 溝下先啦
而家講咩都無用
進取D 就真係研究佢打既game
然後叫佢介紹, 完左就讚到佢上天
d 毒撚係要呢d

乳溝，腿，腰

以上都唔岩就 loli 控
一係就 gay test pass

我見佢有𥄫女的

好呀，等我WHATSAPP下佢先

地鐵見到低胸心機袋 但又要扮晒嘢揾嘢遮住

tg話你知

咩type?

金毛長腿

溏心又幾好睇

不是重點

唔係比你睇架ma

講笑啫 唔好嬲

呢到唔講得.....

所以都係4個字
投其所好
毒撚係要幫佢建立自信心

mk..?

喂如果真係彭字晏咁, 我梗係同你爭啦

第一次約飯嫂係去睇紅van

又好似唔算MK

係鍾意嘅 7仔都去得

應該無養狗啦

咁唔洗爭既放心

讚多d 佢, 等佢個人有自信

又屈我嬲
我真係咁小氣咩

tbb 不了
估唔到醫師你都睇tbb

金毛限定？

係有feel ga
做咩都有feel架啦

驚俾你地笑

係咪好似報警撚咁，鳩讚

浪漫仔

我走先

原來似張家輝

你識d野

你有d 咩我地未笑過?傻西黎既

咩黎架..?卡通?

mk look

你扮下野..
扮唔識.要佢教佢囉...

同大媽傾劇情

咁當然讚得有point
唔通屙篤屎都讚咩"呀你好叻叻呀識便便"
打機, 做野, 學識etc
女人有時要扮下蠢
如果由谷底可以挽救到呢個毒撚上水
你就係贏家

要瘦低有波

mk 那有波...

屌 又係呢啲

毒撚切忌

女人唔好咁叻~

無波我不如玩下ipad

咩黎....

咩黎…？

早你1秒

俾個叻叻豬你好無

所以咪無諗住喺度講
cult片掛
好似係個新導演獎個冠軍片嚟

我地太夾啦 今晚半島等

咁點解要笑你
屈我地會笑你

你上504號房會見到鯨b架啦

知你玩開大波波

得 又我錯

我唔覺講出黎有咩問題

真係無笑喎

都係戲
有咩好笑

咪就係
反而我會欣賞你有深度
而家真係笑9你啦

係唔知咩黎姐...

我果陣睇過套cute未入場都唔知咩黎.

咁你又on9啲嘅
鯨姐就真文青

傻的嗎 俾人拉入場
btw 係幾好睇

走左啦佢?

我點知
食飯掛
可能主動出擊緊呢

都唔係套套睇
女朋友好鍾意睇
話好似佢屋企

Rich

我都係咁諗,所以先覺得好似冇乜機咁

仲要瘦既

你指打機定啲咩??

好明顯係打機..

我諗可以係做野方面入下手,請教下佢

慢慢黎啦..
唔好咁心急

我有諗過扮唔識問下佢,但我自己又諗,太淺既野問佢好似好ON9,太深既野問佢會唔會變左打擊佢自信

好多野都係..
蠢d 都可愛

如果我係避女嘅毒男 真係會care你返工做乜

好難解釋..咩時候要扮蠢...

請問係咩歌黎?

行緊路廢事仆街

我以為你指工作上

守護天使 鄧健泓

我天生心急底 要改下

但好似白痴港女咁

因為返既工種都算類近

咁就OK

同埋,我自己本身係好似變做人兄弟果啲黎

心急就唔會拖到而家都唔出擊啦

我地呢度好多都係咁架!!!!

咩好多都係咁

藍絲?
其實我覺得成日係佢身邊出現同傾到計
偶爾有啲位曖昧啲都夠啦

話緊我

佢首一個鐘之後好好聽

到底點樣先會變做兄弟

鬼故黎?

但我又諗,咁我自己有同事架嗎,點解要問佢唔問同事,

好易

未聽過...

做兄弟囉

因為淆底

唔好嚇走佢...

唔係, HEHE 黎

嗯.......

有時候要比面男人ga

變性

你而家唔好聽 朋友二號 同 如果有神 就得架啦

總之比佢習慣生活上成日同你一齊都係開心個啲啦

就係唔能夠成日老是常出現,大家又住得唔近

地綁靈

呢個唔係問題 同事有時面子問題難開口

點解既

唔hit

Whatsapp個啲都得掛

即係叫你陪下佢
keep住msg

我會照料你
留很多歡笑給你
可否愛我 不必說那些禁忌...

不過唔好成日秒回

佢d歌..我都無聽過...

我本身性格好豪邁 朋友唔當我女人

呢個係背後靈

返工大笑左出黎,比老細屌

對方已經係毒撚
唔好再扮矜持OK?

我地呢度好多都係咁架!!!!!!

呢個都係好怕會發生既事

啊 你仲唱喎

呢啲先多仔啵

block 9我呀笨柒

佢好長氣
參考 直上

咁急嘅咩?

咁等我問下佢先

等我試下先

我成日都聽架

對住真毒就唔好用呢招啦
真毒點會主動搵女

之前試過傾計,我係秒回的

年經 我訓唔著

記得傾計要間中帶過話題去曖昧啲嘅位

會唔會嚇走毒撚?

今晚聽下先

成日秒回唔會好chur咩?

食屎呀!係唔洗係到問咁多位

正常傾計唔會掛..

唔急會入扮工post 求救?

創意台

咪臭係
教壞晒

冷靜啲

溝仔溝女都唔應該急

主動未必有結果
但唔主動一定無結果

我自己都感受到佢果種毒氣,第一次見既時候佢已經不停話要返歸打機,係我朋友留住佢先冇走

everyone long time no see

無話要成日秒回
但唔洗特登扮睇唔到拖幾個鐘先覆嘅

得啦,我又冇溝過仔
我摺埋囉

呢個鐘數點樣訓唔著

無人真係叫你count 住一秒要回
只係回得比較快d

例如呢?

其實AC真係會打到唔出街咩

其實講左咁耐
相都無張...好難再有討論既空間

咁你有無諗過就算拍到拖你過咗排都會嫌佢毒
想飛佢

咩姐,諗住連登咁多毒撚可以指教一下呀嗎

嘩屌
佢一定好高學歷

G 奶bb

同埋,係樣靚先會多仔

夜晚十一 二點嗰陣啊

咪係囉
鯨jer 我今鋪就撐你啦

佢會

道歉要自貼

錯! 靚女好多反而有距離感唔敢追
普通樣其實反而多啲

所以長平好多仔追架~~~~~

我又無諗過呢個問題 基本上我自己本身都係幾毒,可以接受到唔出街拍拖都OK

我意思唔好成日望住部機等佢回姐
好辛苦

靚女會俾人一定有仔嘅感覺

點分析到架

sorry 我直頭係樣衰

我以為你而家叫我同佢講添,SOR,笑到震

好奇一問...
你同佢..幾多歲.?

我係肥西老母雞,但減緊架啦

我有個fd.....讀到master........定doctor
人工高, professional, 但樣毒.........
日日都掛住打pnd..............................
想識女但成日嫌d 女唔ok
心諗你照下自己個樣先啦

佢好似細我半年

樣衰都有仔
你叫其他單身既情何以堪

唔好玩啦
緊係講十一二點 msg佢話訓唔著 叫佢陪你傾計

咁你幾歲

我有意思果個男仔好似係識唔到女,識完都唔會有下文

人工高已經玩晒

百貨應百客.jpg

cake仔你識d野

今晚試下先

好似25

咁你幾歲先得呀屌那星

識完都唔會有下文
識完都唔會有下文

好似

減左再追好似有把握啲咁

真.毒撚樣
叫佢去d 有女既活動
佢: 唔去啦, 今晚pnd 有event
我屌你老味

答唔中重點

但我自己想瘦

幾歲?

我開始覺得佢係假膠

同你地傾計好好笑

可能佢地太靚有距離感

我係公司忍笑忍得好辛苦

有波得啦

即係點??

黎撚9我地

減左先
減完你唔會對毒撚有興趣架啦

呢d根本都無心識
叫佢同pnd 結婚啦

30-33...

姐係好似你咁 咩都唔做 之後就玩完 然後就點解仲未有拖拍

唔係呀,我覺得將啲個人資料講太多好似會比人起底咁

OK you win

有guts 入埋黎tg group 傾
果度先多情聖

呢招唔係好平常咩

我大笑呀!!!!

幾點開始無？好耐無食

25歲 起到咩底呀

距離感你指佢地d 五官?

肥未必有波,瘦未必無波

無

11點

其實已經減左啲,但要再減勁啲

明明你自己打

係咪唔應該再啋佢

肥但有波 都唔ok啦

我有做架,我上黎同大家資料搜集左先

返工tg唔到

多謝佢..我地推到28頁

嚟玩我地 睇下毒撚點追人

呆撚左
人生淨係pnd 同返工

減左姐幾多
有d女仔減左半磅都可以慶祝

GIVE ME

我咪話年經囉..

資料搜集左d咩..................

妖, 原來係你

11

其實我食開好清淡....

上網要小心呀嗎

笑點係佢覺得係而家講呢句 我估

哦 虎哥 底已起

屌即係有定無
一句

唔好咁啦

25歲都起到底....

是但啦 又唔係我地追你

呀識行山既
試過搞行山活動, 有女
佢全程都無理過d 女

頂你地

減左十磅

唔係架
小小肥先正

我同佢講呀
無人想理你返工t唔tg 到囉唔該

要夜晚先好同人地講訓唔著

ok wo 真毒
不過有d人真係鍾意自己

真係好搞笑,我差啲諗住而家SEND

講就易..
send唔send出去..係一個問題

炸一下廁所都無咗半磅啦

佢都唔想識女
或者識個有玩pnd嘅 所謂嘅拍拖就係一齊打機

堅?唔好淯底喎

肚有波

點鬼知佢地諗咩姐
你諗到既就唔係女人啦

好mean

佢話自己係肥既
唔係我講架

個男仔都係果啲黎架!!!

個肚點樣有波呀

毒到出煙

直必腸

呢鋪我撐虎哥

你食石頭架

係呀,我已經準備好

唔知佢
都廢9事啋佢

我不嬲都唔蠢架喎

即係個肚好大

好難搞
勸你都係放棄好D

一嘢轟落去個腥制度

屌那星
係咪想聽粗口呀

幸好冷靜左

唔關我事

好啦, 你比我啦

你SICK D 野

有沒睇醫生

send 到佢稀巴爛

冇得救

jm9姐
腥完會好快後悔

我同佢講jei

個電話爛都未腥出

點解呀

轉台啦

又屈我話你蠢

後悔咁簡單

好鍾意睇大家躁底

毒到咁都有人鐘意
人類總係要向高難度挑戰證明自己

吹咩

比咩呀?

好難唔燥底

肚腩大過波

都話佢入嚟撚鳩我地架啦

屌!你係咪入黎撩交打
我黑帶架!

我屌

tg 呀嘛

我都有白帶嫁

唔好理佢, 運吉既

tg囉

唔腥要搵小肥唱時光機

睇下婦科好喎先生

樹姐原來係男絲

係佢有啲野好吸引我,雖然我朋友都話我古怪 明明一班朋友入面有第二個係幾可觀既,但我睇中佢

你真識食

唔係呀大佬

好彩都搵到工..

唔係你比我咩

唔好諗錯

我想去打拳

唔係佢比我咩

黎 鯨BB我地攬攬

我地有人專帶你去

呢啲先正,人人都讚既就唔正

樹姐小心下面un到人

邊個恰你同我講

小小肥...

咁我要留個USERNAME係到?

今日冇用皮帶

怕左你

加密就得嫁啦

枝野香媽架

已加

唔好咁大聲

我唔識加密

咩事先

CAKE哥食先

因為用白帶嘛

你同cake哥囉
自切先
跟住切埋cake哥

屌你咩..

可唔可以唔好咁錯重點

之後...已讀不回..

幾高幾重？
依家好多骨頭話自己肥

佢俾你嗰個..係我tg..

少年你太年輕

big bone真係好假..

咁...即係點

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

仆街 真係秒靜

無呀

比人呃囉

好彩有你 虎哥 今晚半島等

hi

有錢人

一齊嗎

樹姐好濫啊

幹 放完假開心嗎

我俾cake同虎哥用

青山走犯

青山都俾人上網嫁

又半島?
洲際得唔得

john?

有無諗過佢兩個想唔想吉你

不了

真空呢 蟲蟲呢 肉波呢

唔好吉吉聲咁難聽
係Plug and Play

可能都應該好想

咁佢地互吉咪得 傻豬 唔做1就做0

35頁
時間都過得好快 3點

不了 半島有賓館 洲際冇

你自吉咪得囉 又做1又做0

自含可能會易d

sorly

拍片示範

半島真係有嫁

溝毒撚果個呢喂

底已起 嚇走左

可能已經成功溝到

唔搵ME, 黎緊又放啦

突然之間

開心既時間唔應該俾人打擾

你走啦

你地太勁 傳授啲招式即中

很喜歡李逸朗

HI

溝仔呢家野, 其實唔難

娘娘 不如一炮

我為你偷偷心動 感覺神情凝重~
你也被我真心感動 面臨失控 像一擊即中~

你地點解返工可以咁得閒?

過打哂要打既野出黎

有名叫扮工

我今日放假

請教

咩料

娘毛毛

好啦, 我地知道佢係有呀媽
仲有d 咩我地唔知?

36頁...點追

未打完 原來打多個娘字

你無睇topic 先入?
扮工啊

正喎,放假都係上連登

而我係pg 8....

教咗好多招啦喎
唔好唔敢試又呻點解追唔到先得架

忙果陣你睇唔到啫

香媽 中間可以skip
skip哂我地俾人撚既過程

鮑姐早

試下入佢中路

佢170幾高,中等身材,正常職業

加油 今日精彩

而家仲撚緊啵

我而家SEND個信息比佢,講咩好

有無比女飛過
有無拍過拖
破處未

聽日清明, 去邊度拜山?

返工攰唔攰啊

我認真架

..........e d 資料呢 可以深入小小 可以詳細少少既

唔係咁易架葉seafood

好似未拍過拖,仲係處男

頂你

處男既野好難講

咩叫正常職業
毒撚又驚被起底

好提議!!

一陣佢忙緊就唔太好 收工先問啦

嚇到個心離一離

你收到MESSAGE?

好似仲係處男

+1
等陣腦細屌9佢玩電話

定其實係你

佢好似冇收工時間,成日OT

阻人_ _ 燒_ _

咁我又無溝過仔

咁咪差唔多時間問佢收工未 辛苦晒 囉

有無chok 過佢想唔想拍拖

請問點加密架

一陣你番黎第一時間燒 我唔知點好

你上嚟喇

你留言果到右上角有個鎖

認真？

仲唔係5啪

果日聽佢係到講,佢會話佢自己係識左女仔都唔會有下文,所以唔會搵到女朋友

MATCH

仲唔係你
你知道唔知道
有人暗戀你

_ _ _ _ _ 糕糕

甚少留言

好感既野就咁冇左啦

咪住先
新人自貼呢?

咁點解唔做啲野有下文

好快走啦
唔好掛住我

回覆post
上面果行最右有個鎖

自貼可以今晚特備節目

俾個機會我扮下毒撚ok?

可以佢未遇到鍾意掛

好想知佢個樣

識加密未

樹 接返你個青山室友返入去ok?

推到完場

你都上埋水

我錯
糕層對唔住

正常樣黎

中上都話自己中上啦

5啪囉
你見過未

好叻叻豬呀你

岩岩食完奀豬
Hea 返10 分鐘先

你仲有唔係好多時間係POST度

唔覆個d咪好忙

睇下你幾重要
一方有難, 全部上晒水幫你

cake 仔開定2

又上班台 上班台

連登有愛

咁都比人抽一抽

正常毒撚樣同正常男仔樣好似有好大分別喎..

飛雲 係機會啦

個人覺得又唔算毒撚樣

當局者迷

等放工都得既